對個有男朋友既女仔有好感

本身中學同學,N年冇見
但係近排有聚會見番,偶然地form左個gp一齊玩
仲試過單獨出過一次街
不過佢有男朋友
呢家發現自己成日諗住佢,點算

唔好搞人啦

有男朋友仲搞人正狗公
死狗公死全家

比你溝到又點
他朝君體也相同

就係我無主動搵過佢
所以呢家咪比人搞到心掛掛

有男朋友仲搞人正臭西
死臭西死全家

就係想搵方法等自己唔再諗佢

個個淨係識copy and paste
比D有建設性既說話黎啦

屌你老母夠建設性未呀

想搵個方法唔再搵佢？
你死撚左去咪唔會諗到佢囉死狗公

家陣又唔係我搵佢

人地搵你係咪一定要搵返人呀?
你個腦裝屎架死狗公

咁你上黎開呢個post叫春做乜鳩？
最撚憎你呢啲狗公

狗公含撚死啦屌你老母

去馬啦，正所謂男未婚女未嫁，可能個女仔想分手好耐呢，支持你呀巴打

就係唔想做狗公，咪上黎叫下春囉

Jm9

屌我就係思想上對佢有好感，但無冇做過任何溝佢既行為，咁都叫狗公
我就係唔想變成狗公先開post叫下春